{"after": [1676892481000, 8998314], "sort": "createdAt.desc", "agendas": [{"summary": {"keywords": [], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 78623851, "image": null, "description": "Toute la programmation du conservatoire", "official": true, "title": "Conservatoire de Toulouse", "slug": "conservatoire-de-toulouse"}, {"summary": {"keywords": [], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 63277361, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda63277361.jpg?__ts=1688649535916", "description": "Depuis 2015, les associations mart\u00e9gales b\u00e9n\u00e9ficient de leur Maison. Investi dans une association, porteur d\u2019un projet, \u00e0 la recherche d\u2019une activit\u00e9, b\u00e9n\u00e9vole... l\u2019\u00e9quipe du service vie associative vous accompagnera dans vos d\u00e9marches et vos animations.", "official": true, "title": "Vie associative Martigues", "slug": "vie-associative-martigues"}, {"summary": {"keywords": ["Clichy-sous-Bois", "Paris", "Nantes", "Avignon", "Montreuil", "Saint-Jean-de-Braye", "Amiens", "Arcueil", "Arles", "Bize-Minervois", "Seine-Saint-Denis", "Paris", "Seine-et-Marne", "Loire-Atlantique", "Loiret", "Val-d'Oise", "Vaucluse", "Aude", "Bas-Rhin", "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "\u00cele-de-France", "Pays de la Loire", "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "Centre-Val de Loire", "Grand Est", "Hauts-de-France", "Nouvelle-Aquitaine", "Occitanie", "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "danse", "autisme", "handicap", "Th\u00e9\u00e2tre", "th\u00e9\u00e2tre", "alterit\u00e9", "difference", "Autisme", "Danse", "Diff\u00e9rence"], "publishedEvents": {"current": 6, "passed": 49, "upcoming": 1}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 64514016, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda64514016.jpg?__ts=1688591302329", "description": "Lieu de recherche, de cr\u00e9ation et de partage situ\u00e9 \u00e0 Clichy-sous-Bois et Montfermeil.", "official": true, "title": "Ateliers M\u00e9dicis", "slug": "ateliersmedicis"}, {"summary": {"keywords": [], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 74590507, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda74590507.jpg?__ts=1688384557742", "description": "Un festival en trois dimensions autour du fleuve : une exposition artistique, des conf\u00e9rences et rencontres publiques, des \u00e9v\u00e9nements festifs.", "official": true, "title": "Festival Nautilart", "slug": "festival-nautilart"}, {"summary": {"keywords": [], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 27308728, "image": null, "description": "***", "official": true, "title": "Semaine du tourisme", "slug": "semaine-du-tourisme"}, {"summary": {"keywords": [], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 62342195, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda62342195.jpg?__ts=1688048973025", "description": "Retrouvez l'agenda officiel de l'Office de tourisme de Rouen.", "official": true, "title": "Rouen Tourisme", "slug": "rouen-tourisme"}, {"summary": {"keywords": ["Rouen", "Seine-Maritime", "Normandie"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 1}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 23474079, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda23474079.jpg?__ts=1688042587062", "description": "Le territoire de candidature Rouen Seine Normande 2028 est riche de ses contrastes et de ses complexit\u00e9s : d\u00e9couvrez la programmation.", "official": true, "title": "Rouen Seine Normande 2028", "slug": "rouen-seine-normande-2028"}, {"summary": {"keywords": ["Rouen", "F\u00e9camp", "Elbeuf", "Notre-Dame-de-Bondeville", "Petit-Couronne", "Darn\u00e9tal", "Seine-Maritime", "Normandie", "F\u00e9camp", "d\u00e9couvertes", "expositions", "histoire", "lectures", "litt\u00e9rature", "rencontres", "solidarit\u00e9"], "publishedEvents": {"current": 3, "passed": 355, "upcoming": 7}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 35687447, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda35687447.jpg?__ts=1687438176117", "description": "Le D\u00e9partement de la Seine-Maritime, gestionnaire de 6 sites historiques et embl\u00e9matiques, a le plaisir de vous inviter \u00e0 d\u00e9couvrir les richesses de son patrimoine.", "official": true, "title": "Sites et Mus\u00e9es de la Seine-Maritime", "slug": "sites-et-musees-de-la-seine-maritime"}, {"summary": {"keywords": ["Orl\u00e9ans", "Loiret", "Centre-Val de Loire", "famille", "gratuit", "atelier", "enfants", "mus\u00e9um", "orleans", "arts", "beaux", "histoire", "mobe"], "publishedEvents": {"current": 2, "passed": 2, "upcoming": 24}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 25, "aggregation": 0}}, "uid": 62423080, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda62423080.jpg?__ts=1687423817006", "description": "D\u00e9couvrez les visites, ateliers, \u00e9v\u00e8nements et expositions au mus\u00e9e des Beaux-Arts d'Orl\u00e9ans, au Mus\u00e9um d\u2019Orl\u00e9ans pour la Biodiversit\u00e9 et l\u2019Environnement, \u00e0 l'H\u00f4tel Cabu - mus\u00e9e Historique et Arch\u00e9ologique et \u00e0 la Maison de Jeanne d'Arc.", "official": true, "title": "Agenda des mus\u00e9es d\u2019Orl\u00e9ans", "slug": "les-musees-dorleans"}, {"summary": {"keywords": [], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 1, "aggregation": 0}}, "uid": 14466234, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda14466234.jpg?__ts=1687103430288", "description": "Don du Sang", "official": true, "title": "Association pour le Don du Sang b\u00e9n\u00e9vole de Fronton", "slug": "association-pour-le-don-du-sang-benevole-de-fronton"}, {"summary": {"keywords": ["Paris", "Besan\u00e7on", "Lille", "Marseille", "Nantes", "Poitiers", "Bordeaux", "Ch\u00e2lons-en-Champagne", "Grenoble", "Amiens", "Paris", "Doubs", "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "Nord", "Loire-Atlantique", "Vienne", "Gironde", "Haute-Sa\u00f4ne", "Is\u00e8re", "Marne", "\u00cele-de-France", "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "Hauts-de-France", "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "Nouvelle-Aquitaine", "Pays de la Loire", "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "Grand Est", "Normandie", "Centre-Val de Loire", "architecture", "urbanisme", "architecte", "WAAO", "cin\u00e9ma", "ville", "Architecture", "agriculture", "enfant", "film"], "publishedEvents": {"current": 8, "passed": 50, "upcoming": 20}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 59738311, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda59738311.jpg?__ts=1687537819891", "description": "Plan Libre est un journal mensuel produit par la Maison de l\u2019Architecture Occitanie-Pyr\u00e9n\u00e9es. Plan Libre a \u00e9t\u00e9 fond\u00e9 en 2002 dans le but diffuser les cultures de l\u2019architecture", "official": true, "title": "Plan libre, la gazette", "slug": "planlibre"}, {"summary": {"keywords": ["Eysines", "La Madeleine", "Gironde", "Nord", "Nouvelle-Aquitaine"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 2}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 2, "aggregation": 0}}, "uid": 76918214, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda76918214.jpg?__ts=1687184884165", "description": "***", "official": true, "title": "Journ\u00e9es Nationales de la R\u00e9paration", "slug": "jn-reparation"}, {"summary": {"keywords": [], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 80769872, "image": null, "description": "\u00e0 suivre", "official": true, "title": "R\u00e9pertoire international de l\u2019offre culturelle en ligne", "slug": "repertoire-international-de-loffre-culturelle-en-ligne"}, {"summary": {"keywords": [], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 83197167, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda83197167.jpg?__ts=1685714419072", "description": "Les activit\u00e9s du Centre d\u2019art GwinZegal se d\u00e9clinent autour de la photographie et de ses multiples facettes. Implant\u00e9 \u00e0 Guingamp et ancr\u00e9 dans un territoire \u00e0 dominante rurale, il rayonne au niveau national et international.", "official": true, "title": "Le Centre d'art GwinZegal", "slug": "le-centre-dart-gwinzegal"}, {"summary": {"keywords": ["Combourg", "Montreuil-sur-Ille", "Saint-Symphorien", "Ille-et-Vilaine", "Bretagne", "concert", "reggae", "f\u00eate de la musique", "gratuit"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 2, "upcoming": 1}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 1, "aggregation": 0}}, "uid": 36936108, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda36936108.jpg?__ts=1685389763879", "description": "[ O N E S T E P - R A G G A M U S I C ]\nGroupe de reggae bas\u00e9 en Bretagne", "official": true, "title": "1step.bzh", "slug": "1stepbzh"}, {"summary": {"keywords": [], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 1, "aggregation": 0}}, "uid": 37466166, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda37466166.jpg?__ts=1685107557257", "description": "Les salons d\u00e9di\u00e9s aux CSE et \u00e0 leurs fournisseurs : 46 rendez-vous en 2023 \u00e0 travers toute la France.\nAu programme des salons : des animations et ap\u00e9ritifs pour passer un moment agr\u00e9able, des cadeaux \u00e0 gagner, des fournisseurs locaux et de la nouveaut\u00e9 !", "official": true, "title": "SolutionsCSE", "slug": "solutionscse"}, {"summary": {"keywords": ["Labarthe-sur-L\u00e8ze", "Haute-Garonne", "Occitanie", "Agenda Labarthe-Sur-Leze", "Guinguette", "March\u00e9 Italie Animations", "Musique concert"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 4, "upcoming": 1}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 1, "aggregation": 0}}, "uid": 59601123, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda59601123.jpg?__ts=1685445553156", "description": "Retrouvez tous les \u00e9v\u00e8nements de la ville de Labarthe-Sur-Leze", "official": true, "title": "L'Agenda de Labarthe-Sur-Leze", "slug": "lagenda-de-labarthe-sur-leze"}, {"summary": {"keywords": ["Buenos Aires", "Municipio de Plaza Huincul", "Rosario", "San Nicol\u00e1s de los Arroyos", "Comuna 14", "Departamento Confluencia", "Departamento Rosario", "Partido de San Nicol\u00e1s", "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "Buenos Aires", "Province de Neuqu\u00e9n", "Santa Fe", "ciencia", "", "Abu Faisal Sergio Tapia artista pintor argentino contempor\u00e1neo", "Abu Faisal Sergio Tapia artiste peintre argentin contemporain", "Argentina", "DIM2023", "ICOM", "ICOMARGENTINA", "IMD2023", "MIAPCR MUSEUM"], "publishedEvents": {"current": 2, "passed": 3, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 52081246, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda52081246.jpg?__ts=1684322354891", "description": "MuseumWeek Argentina\n?\u2728 Artistas, Galer\u00edas, Museos, Centros Cient\u00edficos, Instituciones y Asociaciones Culturales de Argentina se unen a #MuseumWeek", "official": true, "title": "MuseumWeek Argentina", "slug": "museumweek-argentina"}, {"summary": {"keywords": ["Lille", "Lens", "Amiens", "Berny-Rivi\u00e8re", "Harnes", "Laon", "Nogent-l'Artaud", "Nogent-sur-Oise", "Abbeville", "Clermont", "Nord", "Pas-de-Calais", "Aisne", "Oise", "Somme", "oise", "Hauts-de-France", "hauts de france", "Hauts-de-france", "hauts-de-france"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 47, "upcoming": 111}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 83, "aggregation": 0}}, "uid": 33986208, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda33986208.jpg?__ts=1684228217604", "description": "Plaines d\u2019\u00e9t\u00e9 est la programmation d\u2019impromptus artistiques soutenus par la Direction r\u00e9gionale des affaires culturelles en r\u00e9gion Hauts-de-France.", "official": true, "title": "Plaines d'\u00e9t\u00e9 2023", "slug": "plaines-dete-2023"}, {"summary": {"keywords": ["Tourcoing", "Wattrelos", "Ann\u0153ullin", "Lille", "Roubaix", "Wervicq-Sud", "Roncq", "Villeneuve-d'Ascq", "Carnin", "Marcq-en-Bar\u0153ul", "Nord", "Moselle", "59320", "Paris", "Pas-de-Calais", "Val-de-Marne", "Hauts-de-France", "Grand Est", "Nord", "\u00cele-de-France", "lecture", "biblioth\u00e8que", "Nuits des biblioth\u00e8ques", "musique", "Nature", "Crochet", "Interg\u00e9n\u00e9rationnel", "Tissage", "Tricot", "Cin\u00e9ma"], "publishedEvents": {"current": 2, "passed": 2710, "upcoming": 4}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 68203078, "image": null, "description": "D\u00e9couvrez les animations propos\u00e9es par la m\u00e9diath\u00e8que de Wattrelos.", "official": true, "title": "M\u00e9diath\u00e8que de Wattrelos", "slug": "mediatheque-de-wattrelos"}, {"summary": {"keywords": ["Saint-M\u00e9dard-en-Jalles", "Gironde", "Nouvelle-Aquitaine", "ASCO", "AMAP", "Accueil", "Ambiance", "Animations", "Convivialit\u00e9", "Discussions", "Gamelle", "Musique", "Repas"], "publishedEvents": {"current": 3, "passed": 4, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 17632655, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda17632655.jpg?__ts=1683753691002", "description": "Lieu d\u2019accueil, de rencontre, de vie, de mixit\u00e9 dans un climat d\u2019\u00e9coute et de bienveillance\nUn lieu \u201cz\u00e9ro d\u00e9chet\u201d\nUn lieu \u00e0 vis\u00e9e collective.\nDes activit\u00e9s propos\u00e9es par les habitants, pour les habitants.", "official": true, "title": "Caf\u00e9 d'Abord", "slug": "cafe-dabord"}, {"summary": {"keywords": ["Paris", "Marseille", "Lyon", "Nice", "Grenoble", "Strasbourg", "Noum\u00e9a", "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s", "Aix-en-Provence", "Baie-Mahault", "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "Alpes-Maritimes", "Hauts-de-Seine", "Is\u00e8re", "Var", "Haute-Savoie", "H\u00e9rault", "M\u00e9tropole de Lyon", "Gironde", "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "\u00cele-de-France", "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "Nouvelle-Aquitaine", "Occitanie", "Grand Est", "Hauts-de-France", "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "Pays de la Loire", "Bretagne", "Biopartenaire", "label commerce \u00e9quitable", "magasin bio"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 807, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 22167499, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda22167499.jpg?__ts=1684741700034", "description": "D\u00e9couvrez les produits Biopartenaire pendant la Quinzaine du commerce \u00e9quitable !", "official": true, "title": "Biopartenaire", "slug": "biopartenaire"}, {"summary": {"keywords": ["S\u00ecnnia/Sinnai", "Cagliari", "Sardaigne", "benessere", "arte", "musei", "museo", "salute", "sardegna", "sinnai", "sostenibilit\u00e0", "taiji", "teatro"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 2, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 23752958, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda23752958.jpg?__ts=1683479287417", "description": "In occasione della giornata internazionale dei musei, dal 19 al 21 maggio saranno organizzate attivit\u00e0 e incontri dedicati al benessere psicofisico e alla sostenibilit\u00e0 ambientale. Scopri il programma completo sul sito www.muasinnai.com.", "official": true, "title": "MuA - Museo e Archivio, Benessere e sostenibilit\u00e0 in museo, Sinnai", "slug": "mua-museo-e-archivio-benessere-e-sostenibilita-in-museo-sinnai"}, {"summary": {"keywords": ["Agen", "Sainte-Colombe-en-Bruilhois", "Lot-et-Garonne", "Nouvelle-Aquitaine", "Bal trad", "Concert", "Patric Lavau", "occitan"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 2, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 72107338, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda72107338.jpg?__ts=1683140425647", "description": "Les action de la Jansemineta ont pour objet de financer l'\u00e9cole Calandreta, associative, la\u00efque, gratuite en immersion en p\u00e9dagiogie institutionnelle et en occitan.", "official": true, "title": "Calandreta Jansemineta", "slug": "calandreta-jansemineta"}, {"summary": {"keywords": ["Lille", "Dinan", "Angers", "Beaugency", "Paris", "Baule", "Orl\u00e9ans", "Strasbourg", "Avignon", "Briec", "Loiret", "Meurthe-et-Moselle", "C\u00f4tes-d'Armor", "Haute-Loire", "Essonne", "Gironde", "Pas-de-Calais", "Yvelines", "Bas-Rhin", "Nord", "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "Grand Est", "Centre-Val de Loire", "Nouvelle-Aquitaine", "\u00cele-de-France", "Occitanie", "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "Bretagne", "Hauts-de-France", "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "\u00e9glise", "nuit des \u00e9glises", "patrimoine", "patrimoine religieux", "patrimoine fran\u00e7ais", "concert", "visite", "musique", "exposition", "visite guid\u00e9e"], "publishedEvents": {"current": 3, "passed": 437, "upcoming": 3}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 1, "aggregation": 0}}, "uid": 45433098, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda45433098.jpg?__ts=1683037499074", "description": "\u00c9v\u00e9nement cr\u00e9e il y a 13 ans, ce sont plus de 7 000 \u00e9difices qui ont d\u00e9j\u00e0 particip\u00e9 au moins une fois \u00e0 La Nuit des \u00e9glises.\nCette ann\u00e9e, la 12e \u00e9dition aura lieu du 23 juin au 3 juillet 2023.", "official": true, "title": "La Nuit des \u00e9glises 2023", "slug": "la-nuit-des-eglises-23"}, {"summary": {"keywords": [], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 56477830, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda56477830.jpg?__ts=1682617607786", "description": "Agenda de actividades del Museo Gurvich en el marco del D\u00eda Internacional de los Museos 2023", "official": true, "title": "Museo Gurvich", "slug": "museo-gurvich"}, {"summary": {"keywords": ["Villeneuve-d'Ascq", "Nord", "Hauts-de-France"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 1, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 2709804, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda2709804.jpg?__ts=1682609291374", "description": "Le mus\u00e9e d\u00e9crit la vie dans et autour des moulins. D\u00e9couvrez  un patrimoine molinologique mais aussi et surtout un h\u00e9ritage retra\u00e7ant un des aspects de notre histoire.", "official": true, "title": "Mus\u00e9e des Moulins - Jean Bruggeman", "slug": "musee-des-moulins-jean-bruggeman"}, {"summary": {"keywords": ["Rennes", "Chantepie", "Saint-Jacques-de-la-Lande", "Vezin-le-Coquet", "Ille-et-Vilaine", "Bretagne", "atelier", "buvette", "concert", "exploration", "exposition", "famille", "fanfare", "f\u00eate", "galettes", "gratuit"], "publishedEvents": {"current": 12, "passed": 107, "upcoming": 186}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 43, "aggregation": 0}}, "uid": 95408779, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda95408779.jpg?__ts=1686321454433", "description": "Soleil, terrasse, copains\u2026 \u00c7a sent bon les vacances ! Mais inutile de voyager loin pour en profiter. Rennes est une destination vivante, g\u00e9n\u00e9reuse, surprenante\u2026 Tout l\u2019\u00e9t\u00e9, la capitale bretonne s\u2019anime. Demandez le programme !", "official": true, "title": "Cet \u00e9t\u00e9 \u00e0 Rennes", "slug": "ete-rennes"}, {"summary": {"keywords": ["Reims", "Marne", "Grand Est", "spectacle", "musique", "animaux", "d\u00e9ambulation", "sons et lumi\u00e8res", "d\u00e9mabulation", "marionnettes", "parade"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 18, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 74226883, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda74226883.jpg?__ts=1682432756139", "description": "Reims retrouve le temps d'un week-end l\u2019effervescence des 33 sacres royaux que la ville a connu au cours de son histoire..", "official": true, "title": "F\u00eates Johanniques 2023", "slug": "fetes-johanniques"}, {"summary": {"keywords": ["Paris", "\u00cele-de-France", "Mandapa", "spectacle", "75013", "Paris", "musique", "show", "Inde", "concert", "culture", "danse"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 25, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 35234157, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda35234157.jpg?__ts=1682168552262", "description": "Cr\u00e9\u00e9 en 1975 par Milena Salvini et Roger Filipuzzi, le Th\u00e9\u00e2tre Mandapa offre un large panorama de spectacles du monde (musiques, danses, contes), dans leurs formes traditionnelles et ouvertes sur la cr\u00e9ation contemporaine.", "official": true, "title": "Th\u00e9\u00e2tre Mandapa", "slug": "theatre-mandapa"}, {"summary": {"keywords": [], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 1, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 83951233, "image": null, "description": "Agenda de la ville de Vernier", "official": true, "title": "Zanco, compagnie de th\u00e9\u00e2tre itin\u00e9rant", "slug": "zanco-compagnie-de-theatre-itinerant"}, {"summary": {"keywords": ["Paris", "Grandfontaine", "Hy\u00e8res", "Dampierre-en-Yvelines", "Vincennes", "Saint-Maurice", "Rayol-Canadel-sur-Mer", "Vieille-\u00c9glise-en-Yvelines", "Bois-le-Roi", "Neuilly-sur-Marne", "Yvelines", "Var", "D\u00e9partement de Paris", "Seine-et-Marne", "Val-de-Marne", "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "Bas-Rhin", "Alpes-Maritimes", "Seine-Saint-Denis", "Essonne", "\u00cele-de-France", "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "IDF", "Grand Est", "Hauts-de-France", "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "Nature", "Sortie nature", "Atelier nature", "Randonn\u00e9e nature", "apiculture", "permaculture", "plantes-aromatiques", "plantes-comestibles"], "publishedEvents": {"current": 21, "passed": 142, "upcoming": 17}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 99155778, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda99155778.jpg?__ts=1682070687760", "description": "L'agenda de sorties nature et d\u2019activit\u00e9s guid\u00e9es pour d\u00e9couvrir la nature et des savoir-faire \u00e9colo", "official": true, "title": "EcoNature", "slug": "econature"}, {"summary": {"keywords": ["Luxembourg", "Eschdorf", "Wiltz", "Mondorf-les-Bains", "Beaufort", "Boulaide", "Colpach-Bas", "Esch-sur-Alzette", "Hobscheid", "Hoscheid", "Canton Luxembourg", "Canton Wiltz", "Canton Esch-sur-Alzette", "Canton Remich", "Canton Capellen", "Canton Clervaux", "Canton Echternach", "Canton Grevenmacher", "Canton Mersch", "Canton Redange"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 34, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 7539758, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda7539758.jpg?__ts=1681896372926", "description": "Les 2, 3 et 4 juin 2023. Retrouvez les informations et conditions pour participer \u00e0 l\u2019\u00e9v\u00e9nement sur notre site", "official": true, "title": "Rendez-vous aux jardins 2023 : Luxembourg", "slug": "rendez-vous-aux-jardins-2023-luxembourg"}, {"summary": {"keywords": ["Saint-Laurent-de-Mure", "Charantonnay", "Heyrieux", "Le Morellon", "Oytier-Saint-Oblas", "Saint-Georges-d'Esp\u00e9ranche", "Saint-Just-Chaleyssin", "Valencin", "Corbas", "Lyon", "Is\u00e8re", "Rh\u00f4ne", "M\u00e9tropole de Lyon", "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "", "atipik radio", "spactacle", "th\u00e9\u00e2tre", "collin", "culturel", "e-medias events", "en famille", "famille", "isere"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 4, "upcoming": 15}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 15, "aggregation": 0}}, "uid": 69780077, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda69780077.jpg?__ts=1681471720655", "description": "Envie de sortir seul, en famille ou entre amis ?\nRetrouvez les bons plans locaux au m\u00eame endroit\nVotre \u00e9v\u00e9nement n'est pas r\u00e9f\u00e9renc\u00e9 !\nContactez-nous et il sera mis en avant par nos \u00e9quipes", "official": true, "title": "Agenda du Nord-Is\u00e8re et de l'Est Lyonnais", "slug": "agenda-du-nord-isere-et-de-lest-lyonnais"}, {"summary": {"keywords": ["Rouen", "Seine-Maritime", "Normandie"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 17, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 39246207, "image": null, "description": "L\u2019ARMADA : une r\u00e9ussite depuis 30 ans : d\u00e9j\u00e0 6 \u00e9ditions !", "official": true, "title": "Armada 2023", "slug": "armada-2023"}, {"summary": {"keywords": ["Paris", "Lyon", "Caen", "Amiens", "Limoges", "Pontivy", "Rambouillet", "Reims", "Saint-Jacques-de-la-Lande", "Saint-\u00c9tienne", "M\u00e9tropole de Lyon", "Hauts-de-Seine", "Seine-Maritime", "Yvelines", "Calvados", "Charente-Maritime", "Ille-et-Vilaine", "Seine-Saint-Denis", "Somme", "Haute-Vienne", "\u00cele-de-France", "Normandie", "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "Grand Est", "Hauts-de-France", "Nouvelle-Aquitaine", "Bretagne", "Pays de la Loire", "Occitanie", "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "enfant", "famille", "locomotive", "Train", "charbon", "circuit", "jardin", "jouet", "maquette", "r\u00e9seau"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 71}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 72868991, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda72868991.jpg?__ts=1686906719762", "description": "Cet agenda r\u00e9unit tous les sites SNCF et les partenaires du patrimoine ferroviaire qui vous accueillent pour les JEP", "official": true, "title": "Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine SNCF 2023", "slug": "jep-2023-sncf"}, {"summary": {"keywords": ["Piac\u00e9", "Sarthe", "Pays de la Loire", "Quinzaine radieuse", "Sculpture", "art contemporain", "parcours", "Art contemporain", "BBQ", "Couture", "Microarchitecture", "Mode", "Musique"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 4, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 77429857, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda77429857.jpg?__ts=1681304794857", "description": "L'agenda de Piac\u00e9 le radieux, B\u00e9zard- Le Corbusier / Architecture - Art contemporain - Design", "official": true, "title": "Piac\u00e9 le radieux, B\u00e9zard - Le Corbusier", "slug": "piace-le-radieux-bezard-le-corbusier"}, {"summary": {"keywords": ["Paris", "\u00cele-de-France", "arc", "artiste", "dessin", "monument", "performance", "printemps", "triomphe"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 1, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 63547808, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda63547808.jpg?__ts=1680704583239", "description": "En haut des Champs-\u00c9lys\u00e9es, sur la place de l\u2019\u00c9toile, visitez l\u2019Arc de triomphe, symbole national.", "official": true, "title": "Arc de triomphe", "slug": "arc-de-triomphe"}, {"summary": {"keywords": ["Rouen", "Seine-Maritime", "Normandie"], "publishedEvents": {"current": 2, "passed": 25, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 8049538, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda8049538.jpg?__ts=1680091778471", "description": "Agenda des \u00e9v\u00e9nements propos\u00e9s par le r\u00e9seau des sept biblioth\u00e8ques rouennaises.", "official": true, "title": "Rouen biblioth\u00e8ques", "slug": "rouen-bibliotheques"}, {"summary": {"keywords": ["Bordeaux", "Brive-la-Gaillarde", "Limoges", "Poitiers", "Bazas", "La Rochelle", "Bayonne", "Pau", "Pessac", "Villeneuve-sur-Lot", "Gironde", "Vienne", "Deux-S\u00e8vres", "Lot-et-Garonne", "Charente-Maritime", "Charente", "Corr\u00e8ze", "Dordogne", "Haute-Vienne", "Landes", "Nouvelle-Aquitaine", "Centre-Val de Loire", "Occitanie", "", "patrimoine", "histoire", "m\u00e9di\u00e9val", "romain", "visite", "visite comment\u00e9e", "Chapelle", "Civaux", "Collection"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 947}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 404, "aggregation": 0}}, "uid": 88593, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda88593.jpg?__ts=1686156640593", "description": "Les Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine se d\u00e9rouleront les 15 (journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux scolaires), 16 et 17 septembre 2023. Retrouvez les informations et conditions pour participer \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement sur notre site Internet", "official": true, "title": "Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine 2023 : Nouvelle-Aquitaine", "slug": "jep-2023-nouvelle-aquitaine"}, {"summary": {"keywords": ["Chamb\u00e9ry", "Lyon", "Grenoble", "Annecy", "Saint-\u00c9tienne", "Firminy", "Saint-Chamond", "Aix-les-Bains", "Vienne", "Villeurbanne", "Savoie", "Is\u00e8re", "M\u00e9tropole de Lyon", "Haute-Savoie", "Loire", "Puy-de-D\u00f4me", "Dr\u00f4me", "Rh\u00f4ne", "Ard\u00e8che", "Ain", "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "Nouvelle-Aquitaine", "Site patrimonial remarquable", "chateau", "17\u00e8me si\u00e8cle", "AixrivieradesAlpes", "CPA", "Ch\u00e2teau", "GuidesPSMB", "Hautecombe", "Maison-Forte", "M\u00e9di\u00e9val"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 942}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 266, "aggregation": 0}}, "uid": 359706, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda359706.jpg?__ts=1686156585005", "description": "Les Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine se d\u00e9rouleront les 15 (journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux scolaires), 16 et 17 septembre 2023. Retrouvez les informations et conditions pour participer \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement sur notre site Internet", "official": true, "title": "Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine 2023 : Auvergne - Rh\u00f4ne-Alpes", "slug": "jep-2023-auvergne-rhone-alpes"}, {"summary": {"keywords": ["Ajaccio", "Corse-du-Sud", "Corse"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 1}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 2169798, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda2169798.jpg?__ts=1686156692915", "description": "Les Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine se d\u00e9rouleront les 15 (journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux scolaires), 16 et 17 septembre 2023. Retrouvez les informations et conditions pour participer \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement sur notre site Internet", "official": true, "title": "Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine 2023 : Corse", "slug": "jep-2023-corse"}, {"summary": {"keywords": ["Marseille", "Antibes", "Nice", "Arles", "Viens", "Buisson", "Chateauvert", "Chorges", "Hy\u00e8res", "Marseille 8\u00e8me", "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "Alpes-Maritimes", "Var", "Vaucluse", "Alpes-de-Haute-Provence", "Hautes-Alpes", "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "Provence-Alpes-C\u00f4te d'azur", "Provence Alpes C\u00f4te d'Azur", "", "Arts", "Artvideo", "Cercle des Artistes de Saint Paul de Vence", "ChantalCavenel", "Design", "Marque Ava-Poam", "Musical Moving Paintings", "Musiques", "Peintures"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 95}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 218, "aggregation": 0}}, "uid": 2281215, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda2281215.jpg?__ts=1686156499574", "description": "Les Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine se d\u00e9rouleront les 15 (journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux scolaires), 16 et 17 septembre 2023. Retrouvez les informations et conditions pour participer \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement sur notre site Internet", "official": true, "title": "Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine 2023 : Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur", "slug": "jep-2023-provence-alpes-cote-dazur"}, {"summary": {"keywords": [], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 2639764, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda2639764.jpg?__ts=1686156743225", "description": "Les Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine se d\u00e9rouleront les 15 (journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux scolaires), 16 et 17 septembre 2023. Retrouvez les informations et conditions pour participer \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement sur notre site Internet", "official": true, "title": "Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine 2023 : Saint-Pierre et Miquelon", "slug": "jep-2023-saint-pierre-et-miquelon"}, {"summary": {"keywords": ["Troyes", "Strasbourg", "Nancy", "S\u00e9lestat", "Thionville", "Metz", "\u00c9pinal", "Reims", "\u0152uilly", "Mulhouse", "Aube", "Bas-Rhin", "Vosges", "Haut-Rhin", "Moselle", "Haute-Marne", "Marne", "Meurthe-et-Moselle", "Meuse", "Ardennes", "Grand Est", "\u00e9glise", "monument historique", "XVIe", "", "Monument Historique", "d\u00e9couverte", "R\u00e9gion Grand Est 2019", "art", "ascension", "ch\u00e2teau"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 793}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 301, "aggregation": 0}}, "uid": 2775782, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda2775782.jpg?__ts=1686156598680", "description": "Les Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine se d\u00e9rouleront les 15 (journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux scolaires), 16 et 17 septembre 2023. Retrouvez les informations et conditions pour participer \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement sur notre site Internet", "official": true, "title": "Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine 2023 : Grand Est", "slug": "jep-2023-grand-est"}, {"summary": {"keywords": [], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 3219711, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda3219711.jpg?__ts=1686156756811", "description": "Les Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine se d\u00e9rouleront les 15 (journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux scolaires), 16 et 17 septembre 2023. Retrouvez les informations et conditions pour participer \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement sur notre site Internet", "official": true, "title": "Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine 2023 : Nouvelle-Cal\u00e9donie", "slug": "jep-2023-nouvelle-caledonie"}, {"summary": {"keywords": ["Morlaix", "Rennes", "Brest", "Guerlesquin", "Saint-Th\u00e9gonnec Loc-Eguiner", "Dinard", "Carantec", "Baud", "Garlan", "Guima\u00ebc", "Finist\u00e8re", "Ille-et-Vilaine", "C\u00f4tes-d'Armor", "Morbihan", "Bretagne"], "publishedEvents": {"current": 1, "passed": 0, "upcoming": 139}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 128, "aggregation": 0}}, "uid": 3301657, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda3301657.jpg?__ts=1686156624977", "description": "Les Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine se d\u00e9rouleront les 15 (journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux scolaires), 16 et 17 septembre 2023. Retrouvez les informations et conditions pour participer \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement sur notre site Internet", "official": true, "title": "Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine 2023 : Bretagne", "slug": "jep-2023-bretagne"}, {"summary": {"keywords": ["Saint-Omer", "Hallines", "Arras", "Bailleul", "Comines", "Saint-Amand-les-Eaux", "Th\u00e9rouanne", "Wizernes", "Fouqui\u00e8res-l\u00e8s-B\u00e9thune", "Longvilliers", "Pas-de-Calais", "Nord", "Oise", "Somme", "Aisne", "Hauts-de-France", "Occitanie", "", "architecture", "chasse; tresor; historique; bethisy; patrimoine;", "circulaire", "culture", "paysage", "r\u00e9emploi", "urbanisme", "ville"], "publishedEvents": {"current": 2, "passed": 0, "upcoming": 158}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 275, "aggregation": 0}}, "uid": 3483337, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda3483337.jpg?__ts=1686156667092", "description": "Les Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine se d\u00e9rouleront les 15 (journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux scolaires), 16 et 17 septembre 2023. Retrouvez les informations et conditions pour participer \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement sur notre site Internet", "official": true, "title": "Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine 2023 : Hauts-de-France", "slug": "jep-2023-hauts-de-france"}, {"summary": {"keywords": ["Paris", "Pontoise", "Boulogne-Billancourt", "Saint-Maur-des-Foss\u00e9s", "Meaux", "Issy-les-Moulineaux", "Nemours", "Mantes-la-Jolie", "Versailles", "Bois-Colombes", "Hauts-de-Seine", "Paris", "Yvelines", "Val-d'Oise", "Seine-et-Marne", "Val-de-Marne", "Essonne", "Seine-Saint-Denis", "M\u00e9tropole de Lyon", "PARIS", "\u00cele-de-France", "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "Ile de France", "Normandie", "Provins", "Lieu de pouvoir", "Coll\u00e9giale", "Eglise", "Jeanne d'Arc", "enfant", "famille", "jardin", "locomotive", "B\u00e9n\u00e9dictins"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 978}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 983, "aggregation": 0}}, "uid": 4350114, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda4350114.jpg?__ts=1686156541295", "description": "Les Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine se d\u00e9rouleront les 15 (journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux scolaires), 16 et 17 septembre 2023. Retrouvez les informations et conditions pour participer \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement sur notre site Internet", "official": true, "title": "Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine 2023 : \u00cele-de-France", "slug": "jep-2023-ile-de-france"}, {"summary": {"keywords": ["Nantes", "Angers", "Saint-Nazaire", "La Roche-sur-Yon", "Clisson", "Tr\u00e9laz\u00e9", "Chemill\u00e9-en-Anjou", "Mayenne", "Les Ponts-de-C\u00e9", "Avrill\u00e9", "Maine-et-Loire", "Loire-Atlantique", "Mayenne", "Vend\u00e9e", "Sarthe", "Ille-et-Vilaine", "Loir-et-Cher", "Maine et Loire", "SARTHE", "Pays de la Loire", "Bretagne", "Centre-Val de Loire", "PAYS DE LA LOIRE", "pays de la Loire", "Choulot", "La Thibaudi\u00e8re", "Orangerie", "Parc \u00e0 l'anglaise", "ferme mod\u00e8le", "phalanst\u00e8re"], "publishedEvents": {"current": 1, "passed": 0, "upcoming": 874}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 174, "aggregation": 0}}, "uid": 4642156, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda4642156.jpg?__ts=1686156653348", "description": "Les Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine se d\u00e9rouleront les 15 (journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux scolaires), 16 et 17 septembre 2023. Retrouvez les informations et conditions pour participer \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement sur notre site Internet", "official": true, "title": "Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine 2023 : Pays de la Loire", "slug": "jep-2023-pays-de-la-loire"}, {"summary": {"keywords": [], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 4662820, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda4662820.jpg?__ts=1686156772805", "description": "Les Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine se d\u00e9rouleront les 15 (journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux scolaires), 16 et 17 septembre 2023. Retrouvez les informations et conditions pour participer \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement sur notre site Internet", "official": true, "title": "Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine 2023 : Mayotte", "slug": "jep-2023-mayotte"}, {"summary": {"keywords": ["Cayenne", "R\u00e9gina", "Guyane", "Guyane"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 3}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 5190857, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda5190857.jpg?__ts=1686156709918", "description": "Les Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine se d\u00e9rouleront les 15 (journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux scolaires), 16 et 17 septembre 2023. Retrouvez les informations et conditions pour participer \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement sur notre site Internet", "official": true, "title": "Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine 2023 : Guyane", "slug": "jep-2023-guyane"}, {"summary": {"keywords": ["Rouen", "Caen", "Le Havre", "Cherbourg-en-Cotentin", "\u00c9vreux", "Alen\u00e7on", "Vernon", "Honfleur", "Elbeuf", "Eu", "Seine-Maritime", "Calvados", "Eure", "Manche", "Orne", "Aisne", "Normandie", "\u00e9glise", "Foucarmont", "Zavaroni", "retable"], "publishedEvents": {"current": 3, "passed": 0, "upcoming": 1822}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 242, "aggregation": 0}}, "uid": 5624442, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda5624442.jpg?__ts=1686156514937", "description": "Les Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine se d\u00e9rouleront les 15 (journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux scolaires), 16 et 17 septembre 2023. Retrouvez les informations et conditions pour participer \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement sur notre site Internet", "official": true, "title": "Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine 2023 : Normandie", "slug": "jep-2023-normandie"}, {"summary": {"keywords": ["Grand-Rivi\u00e8re", "C.D.10", "Martinique"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 1}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 2, "aggregation": 0}}, "uid": 6418946, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda6418946.jpg?__ts=1686156784459", "description": "Les Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine se d\u00e9rouleront les 15 (journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux scolaires), 16 et 17 septembre 2023. Retrouvez les informations et conditions pour participer \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement sur notre site Internet", "official": true, "title": "Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine 2023 : Martinique", "slug": "jep-2023-martinique"}, {"summary": {"keywords": ["Piton Saint-Leu", "Le Tampon", "Le Vingt-Deuxi\u00e8me", "Saint Paul", "Saint-Denis", "Saint-Paul", "Sainte-Suzanne", "La R\u00e9union", "La R\u00e9union"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 11}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 13, "aggregation": 0}}, "uid": 6611482, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda6611482.jpg?__ts=1686156797623", "description": "Les Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine se d\u00e9rouleront les 15 (journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux scolaires), 16 et 17 septembre 2023. Retrouvez les informations et conditions pour participer \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement sur notre site Internet", "official": true, "title": "Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine 2023 : La R\u00e9union", "slug": "jep-2023-la-reunion"}, {"summary": {"keywords": ["Orl\u00e9ans", "Tours", "Blois", "Bourges", "Loches", "Vend\u00f4me", "Chartres", "Chinon", "Vierzon", "Ch\u00e2teau-Renault", "Indre-et-Loire", "Loiret", "Loir-et-Cher", "Cher", "Eure-et-Loir", "Indre", "Yonne", "Centre-Val de Loire", "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "gratuit", "visite libre", "\u00e9glise", "crypte", "jeanne d'arc", "saint laurent", "visite guid\u00e9e", "Cluis", "arts et divertissements", "edifice religieux"], "publishedEvents": {"current": 1, "passed": 0, "upcoming": 741}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 472, "aggregation": 0}}, "uid": 6893365, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda6893365.jpg?__ts=1686156567669", "description": "Les Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine se d\u00e9rouleront les 15 (journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux scolaires), 16 et 17 septembre 2023. Retrouvez les informations et conditions pour participer \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement sur notre site Internet", "official": true, "title": "Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine 2023 : Centre-Val de Loire", "slug": "jep-2023-centre-val-de-loire"}, {"summary": {"keywords": ["Saint-Fran\u00e7ois", "Pointe-\u00e0-Pitre", "Trois-Rivi\u00e8res", "Guadeloupe", "Guadeloupe"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 4}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 2, "aggregation": 0}}, "uid": 7725037, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda7725037.jpg?__ts=1686156811506", "description": "Les Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine se d\u00e9rouleront les 15 (journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux scolaires), 16 et 17 septembre 2023. Retrouvez les informations et conditions pour participer \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement sur notre site Internet", "official": true, "title": "Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine 2023 : Guadeloupe", "slug": "jep-2023-guadeloupe"}, {"summary": {"keywords": [], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 8030308, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda8030308.jpg?__ts=1686156724776", "description": "Les Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine se d\u00e9rouleront les 15 (journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux scolaires), 16 et 17 septembre 2023. Retrouvez les informations et conditions pour participer \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement sur notre site Internet", "official": true, "title": "Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine 2023 : Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "slug": "jep-2023-polynesie-francaise"}, {"summary": {"keywords": ["Toulouse", "N\u00eemes", "Montpellier", "Beaucaire", "Albi", "Carcassonne", "Castelsarrasin", "Narbonne", "Belcastel", "Mialet", "Haute-Garonne", "Gard", "Lot", "Aveyron", "H\u00e9rault", "Tarn", "Tarn-et-Garonne", "Aude", "Gers", "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "Occitanie", "patrimoine", "archives", "histoire", "m\u00e9moire", "jep", "jep 2023", "commanderie", "jeune public", "sports", "Saint-Jean de J\u00e9rusalem"], "publishedEvents": {"current": 1, "passed": 0, "upcoming": 1173}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 367, "aggregation": 0}}, "uid": 9265253, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda9265253.jpg?__ts=1686156679557", "description": "Les Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine se d\u00e9rouleront les 15 (journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux scolaires), 16 et 17 septembre 2023. Retrouvez les informations et conditions pour participer \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement sur notre site Internet", "official": true, "title": "Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine 2023 : Occitanie", "slug": "jep-2023-occitanie"}, {"summary": {"keywords": ["Dijon", "M\u00e2con", "Autun", "Saint-Cl\u00e9ment", "Montb\u00e9liard", "Auxerre", "Besan\u00e7on", "Gray", "Tournus", "Belfort", "Sa\u00f4ne-et-Loire", "C\u00f4te-d'Or", "Jura", "Yonne", "Ni\u00e8vre", "Doubs", "Haute-Sa\u00f4ne", "Territoire de Belfort", "Territoire-de-Belfort", "Nievre", "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "Monument historique", "S\u00e9r\u00e9 de Rivi\u00e8res", "fort", "fortification", "visite", "Beaux rivages", "Bourgogne", "Carnot", "Copiaus", "Cosne-sur-Loire"], "publishedEvents": {"current": 4, "passed": 1, "upcoming": 551}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 479, "aggregation": 0}}, "uid": 9399682, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda9399682.jpg?__ts=1686156612785", "description": "Les Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine se d\u00e9rouleront les 15 (journ\u00e9e d\u00e9di\u00e9e aux scolaires), 16 et 17 septembre 2023. Retrouvez les informations et conditions pour participer \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement sur notre site Internet", "official": true, "title": "Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine 2023 : Bourgogne - Franche-Comt\u00e9", "slug": "jep-2023-bourgogne-franche-comte"}, {"summary": {"keywords": ["Vernier", "Gen\u00e8ve", "Afrique", "Awal\u00e9", "Culture", "Gratuit", "Jeux", "Ludoth\u00e8que", "Vernier", "ag", "familles"], "publishedEvents": {"current": 1, "passed": 7, "upcoming": 1}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 6840840, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda6840840.jpg?__ts=1679930189254", "description": "Retrouvez tous les \u00e9v\u00e9nements propos\u00e9s par la ludoth\u00e8que des Avanchets que ce soit dans ses locaux, en ext\u00e9rieur ou en partenariat avec d'autres organisations.", "official": true, "title": "Ludoth\u00e8que des Avanchets", "slug": "ludoavanchets"}, {"summary": {"keywords": ["\u0160marca", "Polhov Gradec", "arboretum", "park", "slovenia", "sounds of nature", "Ornithological walk", "birds", "children", "concert", "creatures", "exhibition"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 5, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 7718083, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda7718083.jpg?__ts=1679473094645", "description": "Dobimo se na vrtovih\nOrganizacijo pobude v Sloveniji vodi Arboretum Vol\u010dji Potok s pomo\u010djo Ministrstva za kulturo Slovenije.", "official": true, "title": "Slovenia", "slug": "slovenia"}, {"summary": {"keywords": [], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 25641141, "image": null, "description": "Ludoth\u00e8que municipale de la Ville de Vernier.\nvernier.ch/ludotheques", "official": true, "title": "Ludoth\u00e8que des Libellules", "slug": "ludotheque-des-libellules"}, {"summary": {"keywords": ["Grande-Synthe", "Nord", "Hauts-de-France", "Grande-Synthe", "Moulin", "chasse", "\u0153ufs"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 1, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 96699708, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda96699708.jpg?__ts=1679574996907", "description": "Festivit\u00e9s locales - Ville de Grande-Synthe", "official": true, "title": "Festivit\u00e9s locales - Ville de Grande-Synthe", "slug": "festivites-ville-de-grande-synthe"}, {"summary": {"keywords": ["Monesti\u00e9s", "Virac", "Tarn", "Occitanie", "", "Diner", "Romantique"], "publishedEvents": {"current": 1, "passed": 4, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 93641507, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda93641507.jpg?__ts=1679390528135", "description": "Class\u00e9 parmi les Plus Beaux Villages de France, le village de Monesti\u00e9s est une \u00e9tape incontournable pour les amateurs de culture. Soir\u00e9es de jazz, visites th\u00e9matiques, ateliers, concerts et bien d'autres \u00e9v\u00e8nements sont programm\u00e9s toute l'ann\u00e9e !", "official": true, "title": "\u00c9v\u00e8nements \u00e0 Monesti\u00e9s", "slug": "evenements-a-monesties"}, {"summary": {"keywords": ["Toulouse", "Angers", "Gu\u00e9rande", "Blaignan-Prignac", "Nantes", "Villeneuve-d'Ascq", "Witternheim", "Zellenberg", "Allonnes", "Azoudange", "Nord", "Loire-Atlantique", "Haute-Garonne", "Maine-et-Loire", "Pas-de-Calais", "Tarn", "Morbihan", "Bas-Rhin", "Finist\u00e8re", "Gironde", "Pays de la Loire", "Hauts-de-France", "Occitanie", "Bretagne", "Grand Est", "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "Nouvelle-Aquitaine", "\u00cele-de-France", "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "Normandie", "Ferme", "Famille", "Agriculture bio", "F\u00eate", "Lait", "Amis", "Animations", "Festif", "Musique", "Petit-d\u00e9jeuner"], "publishedEvents": {"current": 4, "passed": 211, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 1661223, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda1661223.jpg?__ts=1681201536307", "description": "Le Printemps BIO, temps fort national, est un \u00e9v\u00e9nement pour informer et sensibiliser le public \u00e0 l\u2019agriculture biologique. Dans toute la France, les acteurs du bio se mobilisent pour sensibiliser tous les publics au BIO.", "official": true, "title": "Printemps BIO", "slug": "printemps-bio"}, {"summary": {"keywords": [], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 9894274, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda9894274.jpg?__ts=1679567912032", "description": "Maison de la Citoyennet\u00e9 / Ville de Grande-Synthe", "official": true, "title": "Maison de la Citoyennet\u00e9 / Ville de Grande-Synthe", "slug": "maison-de-la-citoyennete-ville-de-grande-synthe"}, {"summary": {"keywords": ["Saint-Nazaire", "Pornichet", "Saint-Michel-Chef-Chef", "Sainte-Marie-sur-Mer", "La Turballe", "Le Pouliguen", "Saint-Br\u00e9vin l'Oc\u00e9an", "Loire-Atlantique", "Pays de la Loire", "festival", "ville portuaire", "cinema", "zones portuaires", "Saint-Nazaire", "cin\u00e9ma", "Lisbonne", "Zones Portuaires", "animation", "jeune public"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 80, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 59426346, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda59426346.jpg?__ts=1683041853809", "description": "La 8\u00e8me \u00e9dition aura lieu du 6 au 13 juin 2023 \u00e0 Saint-Nazaire et en r\u00e9gion. Au programme, coup de projecteur sur Lisbonne la ville invit\u00e9e et la pratique du surf mais \u00e9galement des propositions jeune public, des temps forts et avant-premi\u00e8res.", "official": true, "title": "Festival de cin\u00e9ma Zones Portuaires Saint-Nazaire", "slug": "festival-de-cinema-zones-portuaires-saint-nazaire"}, {"summary": {"keywords": ["Rennes", "Ille-et-Vilaine", "Bretagne", "Europe", "MIR", "Film", "Cin\u00e9ma", "", "Arvor", "Pologne", "Polonia", "Poznan", "Roumanie"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 21, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 96537826, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda96537826.jpg?__ts=1679308271502", "description": "Rennes, ville europ\u00e9enne, rassemble chaque ann\u00e9e les initiatives des acteurs engag\u00e9s qui animent le dialogue sur l'Europe. Ils proposent un programme vari\u00e9 et gratuit durant tout le mois de mai. afin de se rencontrer, de s\u2019\u00e9couter et de d\u00e9battre.", "official": true, "title": "Rennes f\u00eate l'Europe", "slug": "rennes-fete-leurope"}, {"summary": {"keywords": ["Avignon", "Vaucluse", "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "avignon off", "off23", "chapelle du verbe incarn\u00e9", "th\u00e9\u00e2tre", "th\u00e9\u00e2tres d'outre-mer en avignon", "toma23", "outre-mer", "avignon", "danse", "jeune public"], "publishedEvents": {"current": 7, "passed": 0, "upcoming": 2}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 73334875, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda73334875.jpg?__ts=1683111275066", "description": "Implant\u00e9 dans la Chapelle du Verbe Incarn\u00e9 depuis 1998, le TOMA inclue les cr\u00e9ateurs d'Outre-Mer dans le concert culturel national. L'enjeu est de permettre que l'identit\u00e9 culturelle soit reconnue comme un \u00e9l\u00e9ment de richesse de la France.", "official": true, "title": "Th\u00e9\u00e2tres d'Outre-Mer en Avignon - TOMA 2023", "slug": "toma-2023"}, {"summary": {"keywords": ["Zamora", "Tehran", "Montevideo", "Murcie", "San Luis Potos\u00ed", "Buenos Aires", "Birzeit", "Madrid", "Medellin", "Sitges", "Barcelona", "Zamora", "Tehran County", "Municipio de San Luis Potos\u00ed", "R\u00e9gion de Murcie", "Valle de Aburr\u00e1", "\u00c1rea metropolitana de Madrid y Corredor del Henares", "Padova", "Torino", "Bologna", "Catalu\u00f1a", "Castilla y Le\u00f3n", "Lombardia", "Montevideo", "R\u00e9gion de Murcie", "San Luis Potos\u00ed", "Antioquia", "Arag\u00f3n", "Comunidad de Madrid", "Emilia-Romagna", "museo", "arte", "Arte", "museum", "art", "sustainability", "visita guiada", "Museo", "arqueolog\u00eda", "well-being"], "publishedEvents": {"current": 7, "passed": 482, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 2729859, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda2729859.jpg?__ts=1679067317684", "description": "International Museum Day 2023 \u201cMuseums, Sustainability and Wellbeing\u201d", "official": true, "title": "International Museum Day | Journ\u00e9e Internationale des Mus\u00e9es | D\u00eda Internacional de los Museos", "slug": "imd2023"}, {"summary": {"keywords": ["Paris", "Thomery", "Ch\u00e2tenay-Malabry", "Draveil", "Couilly-Pont-aux-Dames", "Villiers-le-B\u00e2cle", "Brunoy", "Saint-Denis", "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "Le Chesnay-Rocquencourt", "Seine-et-Marne", "Essonne", "Yvelines", "Hauts-de-Seine", "Seine-Saint-Denis", "Val-d'Oise", "Paris", "Val-de-Marne", "D\u00e9partement de Paris", "\u00cele-de-France", "IDF", "jardin", "nature", "concert", "mus\u00e9e", "parc", "festival", "atelier", "rosa bonheur", "Nature", "biodiversit\u00e9"], "publishedEvents": {"current": 112, "passed": 158, "upcoming": 164}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 43, "aggregation": 0}}, "uid": 826334, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda826334.jpg?__ts=1679321832722", "description": "La 7e \u00e9dition de la manifestation cr\u00e9\u00e9e par la R\u00e9gion \u00cele-de-France se d\u00e9roulera du 1er Juillet au 27 ao\u00fbt 2023.", "official": true, "title": "Jardins ouverts 2023", "slug": "jardins-ouverts-2023"}, {"summary": {"keywords": ["Berlin", "Wilmersdorf", "Berlin", "Rock", "Pop", "Chor", "Jazz", "", "Band", "Rap", "Indie", "Outdoor", "F\u00eate de la Musique"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 621, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 47803515, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda47803515.jpg?__ts=1683619241125", "description": "#FETEBerlin2023 am 21. Juni 2023", "official": true, "title": "F\u00eate de la Musique 2023 - Berlin", "slug": "fete-berlin"}, {"summary": {"keywords": ["Toulouse", "Haute-Garonne", "Occitanie", "Cin\u00e9ma", "Le Crat\u00e8re", "Rencontre", "Toulouse"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 17, "upcoming": 6}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 845467, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda845467.jpg?__ts=1678524628181", "description": "Cin\u00e9ma d'Art et d'Essai \u00e0 Toulouse", "official": true, "title": "Le Crat\u00e8re", "slug": "le-cratere"}, {"summary": {"keywords": ["Perpignan", "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "Occitanie", "Impro", "2023", "25 mars", "Atipic", "Improvisation", "Theatre", "cin\u00e9ma", "convivial", "d\u00e9tente", "improvis\u00e9"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 2, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 26887673, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda26887673.jpg?__ts=1678379314887", "description": "Notre association propose des ateliers o\u00f9 d\u00e9butants et confirm\u00e9s se c\u00f4toient dans une ambiance de fraternit\u00e9 bienveillante.\nElle participe \u00e0 des Matchs d\u2019Improvisation et organise des Soir\u00e9es Impro.", "official": true, "title": "Atipic, association d'improvisation th\u00e9\u00e2trale", "slug": "atipic"}, {"summary": {"keywords": ["Hannover", "Halle (Saale)", "Bad Homburg vor der H\u00f6he", "Berlin", "Ilsenburg", "Offenbach am Main", "Schwetzingen", "Aschersleben", "Bad Mergentheim", "D\u00fcsseldorf", "Region Hannover", "Landkreis Harz", "Hochtaunuskreis", "Main-Taunus-Kreis", "Rhein-Neckar-Kreis", "Salzlandkreis", "Stendal", "B\u00f6rde", "Kreis Wesel", "Landkreis Ansbach", "Niedersachsen", "Sachsen-Anhalt", "Hessen", "Nordrhein-Westfalen", "Baden-W\u00fcrttemberg", "Basse-Saxe", "Brandenburg", "Saxe-Anhalt", "Bayern", "Berlin", "Privatgarten", "Offene Pforte", "Gartendenkmal", "Konzert", "Gartenkunst", "Schlosspark", "GartenRheinMain", "Landschaftspark", "Rosenbl\u00fcte", "Artenvielfalt"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 152, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 72550764, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda72550764.jpg?__ts=1678287631072", "description": "Zum Motto \"Die Musik des Gartens\" hei\u00dft es Augen zu und lauschen, wenn es in F\u00fchrungen, Konzerten, Lesungen oder Sonder\u00f6ffnungen um Gartenkunst, Kultur, Biodiversit\u00e4t oder die Stille geht. Wir schenken den Stimmen in G\u00e4rten und Parks Geh\u00f6r!", "official": true, "title": "Rendezvous im Garten. Tage der Parks und G\u00e4rten in Deutschland, 2-3-4 Juni 2023.", "slug": "rendezvous-im-garten-2023"}, {"summary": {"keywords": ["Roma", "Monteviale", "Arco", "Bollate", "Pettinengo", "Rovenna", "Verona", "Bergamo", "Carbonera", "Colle Umberto I", "Vicenza", "Torino", "Provincia di Trento", "Roma", "Roma Capitale", "Lecce", "Perugia", "Verona", "Biella", "Como", "Veneto", "Lombardia", "Piemonte", "Lazio", "Toscana", "Puglia", "Campania", "Trentino-Alto Adige", "Sicilia", "Liguria", "animali", "felicit\u00e0", "parco", "silenzio", "teatro"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 309, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 39290086, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda39290086.jpg?__ts=1678185293757", "description": "Sabato 3 e domenica 4 giugno 2023. Un'iniziativa APGI - Associazione Parchi e Giardini d'Italia.\n\nNB OPENAGENDA E' UNA PIATTAFORMA DI REGISTRAZIONE. LA MAPPA DEGLI EVENTI E' CONSULTABILE SUL SITO APGI.", "official": true, "title": "Appuntamento in giardino 2023", "slug": "appuntamento-in-giardino-2023"}, {"summary": {"keywords": ["Fontainebleau", "Seine-et-Marne", "\u00cele-de-France"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 214, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 30284864, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda30284864.jpg?__ts=1677750687168", "description": "Agenda de la douzi\u00e8me \u00e9dition du FHA", "official": true, "title": "Festival de l'histoire de l'art - Edition 2023", "slug": "festival-de-lhistoire-de-lart-edition-2023"}, {"summary": {"keywords": ["Beaucaire (Gard)", "Paris", "Carcassonne", "Gannat", "Lourdes", "Bouzonville", "Cognac", "Condom", "Digne-les-Bains", "Dijon", "Gard", "Loire-Atlantique", "Allier", "Aude", "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "Alpes-de-Haute-Provence", "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "Charente", "Charente-Maritime", "Occitanie", "Nouvelle-Aquitaine", "Pays de la Loire", "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "\u00cele-de-France", "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "Grand Est", "Normandie", "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "Bretagne"], "publishedEvents": {"current": 5, "passed": 14, "upcoming": 13}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 2, "aggregation": 0}}, "uid": 78547592, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda78547592.jpg?__ts=1677498037709", "description": "\u00c0 l'occasion des 20 ans de la Convention Unesco pour la sauvegarde du patrimoine culturel immat\u00e9riel, proposez votre initiative pour c\u00e9l\u00e9brer cet anniversaire", "official": true, "title": "20e anniversaire du patrimoine culturel immat\u00e9riel", "slug": "20ans-pci"}, {"summary": {"keywords": ["Bordeaux", "Paris", "Arcachon", "B\u00e8gles", "Dakar", "M\u00e9rignac", "Gironde", "Nouvelle-Aquitaine", "\u00cele-de-France", "R\u00e9gion de Dakar", "; festival; annonceurs; agences; communication; audiovisuel", "Afrique; Bordeaux; diasporas; d\u00e9veloppement; \u00e9conomie; coop\u00e9ration", "Afrique; territoires", "RSE; entreprises; transformation; \u00e9conomie", "assises; Europe; transition; \u00e9nergie;", "bois; construction; innovation;", "deeptech", "festival; science fiction; imaginaire; litt\u00e9rature; jeu vid\u00e9o;", "film; corporate", "geek; tech; cosplay; jeu vid\u00e9o; culture"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 10, "upcoming": 4}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 35521887, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda35521887.jpg?__ts=1678699048201", "description": "L'agenda des \u00e9v\u00e9nements \u00e9conomiques de la m\u00e9tropole bordelaise", "official": true, "title": "Entreprendre | Bordeaux M\u00e9tropole", "slug": "entreprendre-bordeaux-metropole"}, {"summary": {"keywords": [], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 241447, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda32148644.jpg", "description": "La 4e \u00e9dition de l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel est lanc\u00e9e\u00a0! Partout en France, l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel offre \u00e0 chacun, et en particulier aux jeunes et \u00e0 leurs familles, la possibilit\u00e9 de renouer avec la Culture au cours de la p\u00e9riode estivale.", "official": true, "title": "Vacances culturelles 2023 : Saint-Pierre et Miquelon", "slug": "eteculturel-2023-saint-pierre-et-miquelon"}, {"summary": {"keywords": [], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 684542, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda32148644.jpg", "description": "La 4e \u00e9dition de l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel est lanc\u00e9e\u00a0! Partout en France, l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel offre \u00e0 chacun, et en particulier aux jeunes et \u00e0 leurs familles, la possibilit\u00e9 de renouer avec la Culture au cours de la p\u00e9riode estivale.", "official": true, "title": "Vacances culturelles 2023 : Nouvelle-Cal\u00e9donie", "slug": "eteculturel-2023-nouvelle-caledonie"}, {"summary": {"keywords": ["Bourg", "Fort-de-France", "Gros-Morne", "Le Fran\u00e7ois", "Le Lamentin", "Marigot", "Rivi\u00e8re-Sal\u00e9e", "Saint-Louis", "Gironde", "Martinique", "Saint-Martin (France)", "Guadeloupe", "Nouvelle-Aquitaine"], "publishedEvents": {"current": 1, "passed": 1, "upcoming": 7}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 7, "aggregation": 0}}, "uid": 779438, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda32148644.jpg", "description": "La 4e \u00e9dition de l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel est lanc\u00e9e\u00a0! Partout en France, l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel offre \u00e0 chacun, et en particulier aux jeunes et \u00e0 leurs familles, la possibilit\u00e9 de renouer avec la Culture au cours de la p\u00e9riode estivale.", "official": true, "title": "Vacances culturelles 2023 : Martinique", "slug": "eteculturel-2023-martinique"}, {"summary": {"keywords": ["Nantes", "Angers", "La Chapelle-sur-Erdre", "Ponc\u00e9 sur le Loir", "Saint-Nazaire", "La Courtille", "Ballon-Saint Mars", "Beaufay", "Ch\u00e2teau-l'Hermitage", "Coulaines", "Loire-Atlantique", "Sarthe", "Maine-et-Loire", "Vend\u00e9e", "Pays de la Loire", "Pays de la Loire", "Loire Atlantique", "buvette", "classique", "concert", "gratuit", "musique", "parc", "plein air", "rap", "tous publics"], "publishedEvents": {"current": 7, "passed": 13, "upcoming": 35}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 24, "aggregation": 0}}, "uid": 2672306, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda32148644.jpg", "description": "La 4e \u00e9dition de l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel est lanc\u00e9e\u00a0! Partout en France, l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel offre \u00e0 chacun, et en particulier aux jeunes et \u00e0 leurs familles, la possibilit\u00e9 de renouer avec la Culture au cours de la p\u00e9riode estivale.", "official": true, "title": "\u00c9t\u00e9 culturel 2023 : Pays de la Loire", "slug": "eteculturel-2023-pays-de-la-loire"}, {"summary": {"keywords": ["Papara", "Papeete", "Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise"], "publishedEvents": {"current": 3, "passed": 0, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 4146154, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda32148644.jpg", "description": "La 4e \u00e9dition de l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel est lanc\u00e9e\u00a0! Partout en France, l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel offre \u00e0 chacun, et en particulier aux jeunes et \u00e0 leurs familles, la possibilit\u00e9 de renouer avec la Culture au cours de la p\u00e9riode estivale.", "official": true, "title": "Vacances culturelles 2023 : Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise", "slug": "eteculturel-2023-polynesie-francaise"}, {"summary": {"keywords": ["Sorde-l'Abbaye", "Villeneuve-sur-Lot", "Amou", "Breuty", "Sainte-Foy-la-Grande", "Brive-la-Gaillarde", "Bergerac", "Bordeaux", "La Rochelle", "Tulle", "Gironde", "Landes", "Corr\u00e8ze", "Lot-et-Garonne", "Charente", "Charente-Maritime", "Dordogne", "Vienne", "Creuse", "Deux-S\u00e8vres", "Nouvelle-Aquitaine", "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "artsderue", "culture", "festival", "f\u00eate", "gratuit\u00e9", "musique"], "publishedEvents": {"current": 5, "passed": 19, "upcoming": 90}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 68, "aggregation": 0}}, "uid": 4641362, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda32148644.jpg", "description": "La 4e \u00e9dition de l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel est lanc\u00e9e\u00a0! Partout en France, l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel offre \u00e0 chacun, et en particulier aux jeunes et \u00e0 leurs familles, la possibilit\u00e9 de renouer avec la Culture au cours de la p\u00e9riode estivale.", "official": true, "title": "\u00c9t\u00e9 culturel 2023 : Nouvelle-Aquitaine", "slug": "lete-culturel-en-nouvelle-aquitaine-or-edition-2023"}, {"summary": {"keywords": [], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 0, "upcoming": 0}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 0, "aggregation": 0}}, "uid": 4698713, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda32148644.jpg", "description": "La 4e \u00e9dition de l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel est lanc\u00e9e\u00a0! Partout en France, l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel offre \u00e0 chacun, et en particulier aux jeunes et \u00e0 leurs familles, la possibilit\u00e9 de renouer avec la Culture au cours de la p\u00e9riode estivale.", "official": true, "title": "Vacances culturelles 2023 : Mayotte", "slug": "eteculturel-2023-mayotte"}, {"summary": {"keywords": ["Le Havre", "Caen", "Roncherolles-en-Bray", "Saint-James", "H\u00e9b\u00e9crevon", "R\u00e9malard en Perche", "Saint-Valery-en-Caux", "Alen\u00e7on", "Dieppe", "Putanges-Pont-\u00c9crepin", "Seine-Maritime", "Eure", "Manche", "Orne", "Calvados", "Sarthe", "Normandie", "Pays de la Loire"], "publishedEvents": {"current": 11, "passed": 36, "upcoming": 114}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 28, "aggregation": 0}}, "uid": 4745768, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda32148644.jpg", "description": "La 4e \u00e9dition de l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel est lanc\u00e9e\u00a0! Partout en France, l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel offre \u00e0 chacun, et en particulier aux jeunes et \u00e0 leurs familles, la possibilit\u00e9 de renouer avec la Culture au cours de la p\u00e9riode estivale.", "official": true, "title": "\u00c9t\u00e9 culturel 2023 : Normandie", "slug": "eteculturel-2023-normandie"}, {"summary": {"keywords": ["Marseille", "Avignon", "Nice", "Savines-le-Lac", "Simiane-la-Rotonde", "La Seyne-sur-Mer", "Marignane", "Port-de-Bouc", "Saint-\u00c9tienne-les-Orgues", "Apt", "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "Alpes-Maritimes", "Var", "Vaucluse", "Alpes-de-Haute-Provence", "Hautes-Alpes", "Avignon", "Haute-Savoie", "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur", "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "paca", "arles", "art contemporain", "exposition", "fondation", "jeanne vicerial", "textile", "thalie"], "publishedEvents": {"current": 50, "passed": 33, "upcoming": 62}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 91, "aggregation": 0}}, "uid": 7461223, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda32148644.jpg", "description": "La 4e \u00e9dition de l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel est lanc\u00e9e\u00a0! Partout en France, l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel offre \u00e0 chacun, et en particulier aux jeunes et \u00e0 leurs familles, la possibilit\u00e9 de renouer avec la Culture au cours de la p\u00e9riode estivale.", "official": true, "title": "\u00c9t\u00e9 culturel 2023 : Provence-Alpes-C\u00f4te-d'Azur", "slug": "eteculturel-2023-provence-alpes-cote-dazur"}, {"summary": {"keywords": ["Toulouse", "Salviac", "Cahors", "L\u00e9zignan-Corbi\u00e8res", "Montpellier", "Bess\u00e8ges", "Muret", "Saverdun", "Auch", "Aussillon", "Haute-Garonne", "Lot", "Gard", "H\u00e9rault", "Tarn", "Gers", "Ari\u00e8ge", "Aude", "Aveyron", "Loz\u00e8re", "Occitanie"], "publishedEvents": {"current": 9, "passed": 20, "upcoming": 45}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 53, "aggregation": 0}}, "uid": 7695304, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda32148644.jpg", "description": "La 4e \u00e9dition de l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel est lanc\u00e9e\u00a0! Partout en France, l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel offre \u00e0 chacun, et en particulier aux jeunes et \u00e0 leurs familles, la possibilit\u00e9 de renouer avec la Culture au cours de la p\u00e9riode estivale.", "official": true, "title": "\u00c9t\u00e9 culturel 2023 : Occitanie", "slug": "eteculturel-2023-occitanie"}, {"summary": {"keywords": ["Saint-Paul", "Saint-Denis", "Dos d'Ane", "Le Port", "Le Tampon", "La Possession", "Les Avirons", "Saint-Joseph", "Saint-Leu", "R\u00e9union", "La R\u00e9union"], "publishedEvents": {"current": 2, "passed": 0, "upcoming": 18}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 12, "aggregation": 0}}, "uid": 7865374, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda32148644.jpg", "description": "La 4e \u00e9dition de l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel est lanc\u00e9e\u00a0! Partout en France, l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel offre \u00e0 chacun, et en particulier aux jeunes et \u00e0 leurs familles, la possibilit\u00e9 de renouer avec la Culture au cours de la p\u00e9riode estivale.", "official": true, "title": "Vacances culturelles 2023 : La R\u00e9union", "slug": "eteculturel-2023-la-reunion"}, {"summary": {"keywords": ["Lyon", "Grenoble", "Arches", "Saint-\u00c9tienne", "Cluses", "Saint-Priest-Bramefant", "Clermont-Ferrand", "Menet", "Saint-Chamond", "Die", "M\u00e9tropole de Lyon", "Is\u00e8re", "Allier", "Loire", "Dr\u00f4me", "Puy-de-D\u00f4me", "Haute-Savoie", "Savoie", "Ard\u00e8che", "Haute-Loire", "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "Centre-Val de Loire", "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "concert", "chanson fran\u00e7aise", "\u00e9t\u00e9 culturel", "Brassens", "CHANSON FRAN\u00c7AISE", "CONCERT", "compagnie strapontine", "spectacle", "th\u00e9\u00e2tre", "API"], "publishedEvents": {"current": 93, "passed": 175, "upcoming": 495}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 171, "aggregation": 0}}, "uid": 21896, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda32148644.jpg", "description": "La 4e \u00e9dition de l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel est lanc\u00e9e\u00a0! Partout en France, l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel offre \u00e0 chacun, et en particulier aux jeunes et \u00e0 leurs familles, la possibilit\u00e9 de renouer avec la Culture au cours de la p\u00e9riode estivale.", "official": true, "title": "\u00c9t\u00e9 culturel 2023 : Auvergne - Rh\u00f4ne-Alpes", "slug": "eteculturel-2023-auvergne-rhone-alpes"}, {"summary": {"keywords": ["Rennes", "Qu\u00e9m\u00e9n\u00e9ven", "Brest", "Douarnenez", "Morlaix", "Port-Louis", "P\u00e9nestin", "Saint-Pol-de-L\u00e9on", "Batz-sur-Mer", "Binic-\u00c9tables-sur-Mer", "Finist\u00e8re", "Ille-et-Vilaine", "Morbihan", "C\u00f4tes-d'Armor", "Loire-Atlantique", "Bretagne", "Pays de la Loire"], "publishedEvents": {"current": 5, "passed": 17, "upcoming": 29}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 15, "aggregation": 0}}, "uid": 1859837, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda32148644.jpg", "description": "La 4e \u00e9dition de l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel est lanc\u00e9e\u00a0! Partout en France, l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel offre \u00e0 chacun, et en particulier aux jeunes et \u00e0 leurs familles, la possibilit\u00e9 de renouer avec la Culture au cours de la p\u00e9riode estivale.", "official": true, "title": "\u00c9t\u00e9 culturel 2023 : Bretagne", "slug": "eteculturel-2023-bretagne"}, {"summary": {"keywords": ["Chevagny-sur-Guye", "Besan\u00e7on", "Scey-sur-Sa\u00f4ne-et-Saint-Albin", "Dijon", "Montbard", "Montb\u00e9liard", "Monceaux-le-Comte", "Saint-Claude", "Chaumont", "Lormes", "C\u00f4te-d'Or", "Sa\u00f4ne-et-Loire", "Doubs", "Haute-Sa\u00f4ne", "Jura", "Yonne", "Ni\u00e8vre", "Territoire-de-Belfort", "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9"], "publishedEvents": {"current": 14, "passed": 17, "upcoming": 99}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 60, "aggregation": 0}}, "uid": 3632327, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda32148644.jpg", "description": "La 4e \u00e9dition de l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel est lanc\u00e9e\u00a0! Partout en France, l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel offre \u00e0 chacun, et en particulier aux jeunes et \u00e0 leurs familles, la possibilit\u00e9 de renouer avec la Culture au cours de la p\u00e9riode estivale.", "official": true, "title": "\u00c9t\u00e9 culturel 2023 : Bourgogne - Franche-Comt\u00e9", "slug": "eteculturel-2023-bourgogne-franche-comte"}, {"summary": {"keywords": ["Vico", "Piana", "Albertacce", "Appietto", "Brando", "Carg\u00e8se", "Casaglione", "Coggia", "Dimont", "Letia Saint-Roch", "Corse-du-Sud", "Haute-Corse", "Nord", "Corse"], "publishedEvents": {"current": 4, "passed": 0, "upcoming": 21}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 6, "aggregation": 0}}, "uid": 4213020, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda32148644.jpg", "description": "La 4e \u00e9dition de l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel est lanc\u00e9e\u00a0! Partout en France, l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel offre \u00e0 chacun, et en particulier aux jeunes et \u00e0 leurs familles, la possibilit\u00e9 de renouer avec la Culture au cours de la p\u00e9riode estivale.", "official": true, "title": "\u00c9t\u00e9 culturel 2023 : Corse", "slug": "eteculturel-2023-corse"}, {"summary": {"keywords": ["Reims", "Strasbourg", "Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "Chaumont", "Sedan", "Darney", "Donchery", "Metz", "Nancy", "Vand\u0153uvre-l\u00e8s-Nancy", "Vosges", "Meurthe-et-Moselle", "Marne", "Moselle", "Ardennes", "Bas-Rhin", "Haut-Rhin", "Haute-Marne", "Aube", "Meuse", "Grand Est", "Atelier", "Atelier th\u00e9\u00e2tre", "Duras", "Je voudrais parler de Duras", "Marguerite Duras", "Rencontre", "Stage", "Th\u00e9\u00e2tre", "Yann Andr\u00e9a"], "publishedEvents": {"current": 107, "passed": 17, "upcoming": 43}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 13, "aggregation": 0}}, "uid": 4495911, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda32148644.jpg", "description": "La 4e \u00e9dition de l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel est lanc\u00e9e\u00a0! Partout en France, l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel offre \u00e0 chacun, et en particulier aux jeunes et \u00e0 leurs familles, la possibilit\u00e9 de renouer avec la Culture au cours de la p\u00e9riode estivale.", "official": true, "title": "\u00c9t\u00e9 culturel 2023 : Grand Est", "slug": "eteculturel-2023-grand-est"}, {"summary": {"keywords": ["Les Abymes", "Le Gosier", "Saint-Fran\u00e7ois", "Baie-Mahault", "Pointe-\u00e0-Pitre", "Le Moule", "Petit-Canal", "Sainte-Anne", "Guadeloupe", "Guadeloupe"], "publishedEvents": {"current": 9, "passed": 2, "upcoming": 6}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 10, "aggregation": 0}}, "uid": 4752922, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda32148644.jpg", "description": "La 4e \u00e9dition de l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel est lanc\u00e9e\u00a0! Partout en France, l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel offre \u00e0 chacun, et en particulier aux jeunes et \u00e0 leurs familles, la possibilit\u00e9 de renouer avec la Culture au cours de la p\u00e9riode estivale.", "official": true, "title": "Vacances culturelles 2023 : Guadeloupe", "slug": "eteculturel-2023-guadeloupe"}, {"summary": {"keywords": ["Paris", "Aubervilliers", "Montreuil", "Saint-Germain-en-Laye", "Saint-Denis", "Cergy", "Bagnolet", "Chelles", "Les Mureaux", "Montereau-Fault-Yonne", "Seine-Saint-Denis", "Seine-et-Marne", "Yvelines", "Val-de-Marne", "Essonne", "Val-d'Oise", "Paris", "Hauts-de-Seine", "M\u00e9tropole de Lyon", "Allier", "\u00cele-de-France", "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "Centre-Val de Loire", "Hauts-de-France", "Occitanie", "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "Grand Est", "enfant", "famille", "musique", "th\u00e9\u00e2tre d'objets", "spectacle", "Ch\u00e2tillon", "Elise Vigneron", "Patrick Kermann", "sortie", "concert"], "publishedEvents": {"current": 197, "passed": 720, "upcoming": 1008}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 93, "aggregation": 0}}, "uid": 5291844, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda32148644.jpg", "description": "La 4e \u00e9dition de l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel est lanc\u00e9e\u00a0! Partout en France, l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel offre \u00e0 chacun, et en particulier aux jeunes et \u00e0 leurs familles, la possibilit\u00e9 de renouer avec la Culture au cours de la p\u00e9riode estivale.", "official": true, "title": "Et\u00e9 culturel 2023 : \u00cele-de-France", "slug": "lete-culturel-2023-en-ile-de-france"}, {"summary": {"keywords": ["Tours", "Ch\u00e2teauroux", "Blois", "Orl\u00e9ans", "Bourges", "Henrichemont", "Saint-Maur", "Chinon", "Le Blanc", "\u00c9guzon-Chant\u00f4me", "Indre-et-Loire", "Indre", "Loiret", "Cher", "Loir-et-Cher", "Eure-et-Loir", "Centre-Val de Loire", "conte", "jeune public", "odeurs", "olfactif", "", "ateliers", "cr\u00e9ation", "enfants", "immersion", "japon"], "publishedEvents": {"current": 19, "passed": 22, "upcoming": 115}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 73, "aggregation": 0}}, "uid": 5607180, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda32148644.jpg", "description": "La 4e \u00e9dition de l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel est lanc\u00e9e\u00a0! Partout en France, l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel offre \u00e0 chacun, et en particulier aux jeunes et \u00e0 leurs familles, la possibilit\u00e9 de renouer avec la Culture au cours de la p\u00e9riode estivale.", "official": true, "title": "\u00c9t\u00e9 culturel 2023 : Centre-Val de Loire", "slug": "eteculturel-2023-centre-val-de-loire"}, {"summary": {"keywords": ["Cayenne", "Montjoly", "Guyane"], "publishedEvents": {"current": 0, "passed": 1, "upcoming": 1}, "recentlyAddedEvents": {"shared": 0, "contribution": 2, "aggregation": 0}}, "uid": 8998314, "image": "https://cibul.s3.amazonaws.com/agenda32148644.jpg", "description": "La 4e \u00e9dition de l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel est lanc\u00e9e\u00a0! Partout en France, l\u2019\u00e9t\u00e9 culturel offre \u00e0 chacun, et en particulier aux jeunes et \u00e0 leurs familles, la possibilit\u00e9 de renouer avec la Culture au cours de la p\u00e9riode estivale.", "official": true, "title": "Vacances culturelles 2023 : Guyane", "slug": "eteculturel-2023-guyane"}], "total": 3102, "success": true}